收嗲啦死港女

收皮啦你班港女

死日話同男朋友感情開始疏遠
一日都唔夠十句whatsapp
有冇諗過人地返工好忙好多野做
唔係成日得閒覆你 on call 72小時咩

難得放工放假
打幾舖機又比你話宅男
又話唔陪你唔理你
大佬啊 吊頸都要抖下氣吖
你地煲韓劇嗰時又有冇人話你吖

返工返都攰唔扑野又話性冷感
出聲話想要嗰時又話鹹濕
都唔知你地想點

其實呢
拍拖就互相遷就啦
緣份要你地係埋一齊 就要好好珍惜對方
有咩不滿咪講出黎
一齊改囉
咁先可以對一世嫁嘛

雞

收啦你

@bb🤤